261409
5905
Bé nhà mình rất thích búp bê Barbie, nên mình đã mua 5 quyển truyện tranh Barbie cho bé, sau khi xong truyện Barbie, bé rất thích. Đây quả là món quà đáng yêu dành cho bé.Cốt truyện đơn giản,dễ hiểu,mang tính giáo dục cao.truyện có tặng kèm các Stiker rất đẹp. Về hình thức thì khỏi chê luôn, chất lựơng giấy in vô cùng tốt, in sắc nét,giấy bóng, khổ giấy lớn, hình ảnh minh họa đáng yêu, Mình thấy rất vui khi mua được những quyển truyện tranh mà con yêu thích. Mình rất thích Tiki,Tiki có bán đủ mọi loại sách cho mọi lứa tuổi.
3
512701
2015-08-11 08:29:19
--------------------------
